［中伏］黃埔吉野家湯底狗也不屌

上個月去黃埔個間食吉野家 例牌叫芝士竹輪+濃湯 +烏冬+肥牛 懷住愉快既心情打邊爐
一滾左硬係先飲下美味既濃湯啦
一飲 屌左出聲 淡撚到 淡既程度係比清湯仲要淡幾倍 心諗可能佢地今次整湯底整差左姐 唯有死死氣咁食左佢
事隔一個月 今日再去多次 心諗應該變返美味濃湯啦 一飲 屌那星 又係勁淡 我再試下清湯 屌係完全無味 我再望埋味噌湯 痴撚線 隻色同清湯一樣樣一飲 屌水黎架？
我屌你老母咩 慳錢都唔係咁慳呀 永久blacklist呢間仆野家

仲要好貴, 比左60幾蚊食tim ar

黃埔真係越做越差

寧願去遠d食

譬如?

推到吉野家改善

奧海城果間都係 嗌濃湯比平時淺色又少湯 食一啖淡到水咁 果日去佢又唔夠人長期得一個姐姐執野 佢又勁燥 貼錢比我都唔去果間